老婆周日傑作之煙鴦飯

又一力作

左炒飯 又燒肉飯

好掛住平弟
貼貼佢唔該

同場加影阿仔午飯

屋企有養狗？

橙

佢個頭右邊 連頭髮都冇埋

炒飯唔錯

平仔
唔好俾佢睇太多電子產品啊 對佢隻眼唔好

關平真係好得意呀

平仔好鍾意睇湯馬士火車頭

我想阻佢但可惜

入黎為左睇平仔

關二哥咪係隻狗囉

咪咁樣講二哥啦

關平

養子 關平

老婆有話炒比你食？

二哥幾耐冇扑野？

留名

個頭做咩搞到咁似d大陸仔

個北韓油頭

平仔而家食乜都似狗飯 關二哥 我冇心冒犯 但真係好似 係咪隻碗問題

問下平仔幾多歲咪知囉

嘩 垃圾到呢⋯⋯

開多啲燈啦 對平弟眼睛唔好

全部骨黎

細路食唔太健康

又睇ipad
帶平仔去郊外玩下啦

咁早起身就應該落街市買餸自己煮早餐午餐
又唔好好學煮飯
成日迫個仔食狗飯

平仔識講野未

好似狗兜

劣食者

好想食

訓練下個仔唔好學你咁無骨氣呀雲長兄

可能唔係關二哥呢

平仔日日都ipad撈飯

好快近視

早幾日先好似又係炒飯

不如一半燒賣飯一半提子飯算啦

唔好俾佢習慣要有片睇住先肯食飯

終於唔係魚飯

關平：又食狗飯啊

劣食大作戰 不如叫呀嫂唔好勉強啦

平仔食飯係咪一定要睇iPad

原來雲長屋企隻狗有飯食咁好

好掛住平弟d尿片
貼貼佢唔該

點解要生仔 生完日日餵狗飯比佢食

二哥

竟然唔係橙汁飯

關平大個左睇番佢老豆係佢細個個陣咁玩鳩佢會點諗？

原來我認錯人

我地應該會見証住關平長大

平仔

一齊做乾爺

高登兒子

食到脫髮 你做得到

幽默大師定你d飯劣食d?

幾時振夫綱

平仔同錢七都好正
好似睇住個乾仔乾女大咁

睇得太多ipad傷眼呀
好易有近視同散光

日日三餐都係咁上下既飯
平仔唔厭咩?

咁算唔算叫 兄弟

雲長淨係識炒飯

連登仔幫拖，第一次唔輸得！
幫我地第一戰！！跪求

啱啱ubereats開咗新post,轉呢個

樓主係咪之前煲左湯冇人飲個位巴打

爸爸今晚有咩食

煙鴦，我以為左手揸飛煙右手食飯Tim

平仔好可愛

咪比咁多平版佢睇啦

咁鍾意食狗飯

開壞左個頭

依家出街見到家長俾部電話/ipad d細路等佢地唔洗嘈就燥底

平仔大個左見到老豆日日放自己上網係咩感覺

又狗飯

與其大家一齊受罪
不如出街食啦

平仔好可愛呀 唔知佢第時大個上番連登會唔會睇得番呢個post呢

今次二哥碟飯仲衰過平仔

可唔可以影老婆果碟？

二哥要食狗飯
落街買大家樂仲好啦

平仔個頭

狗飯都咁豐富

關平bb

關平:屌你 我唔要再食煮家飯
求下你買外賣比我啦

外賣炒飯？幾好樣

巴打咩品種

平仔：我唔撚想食狗飯啊

遲下平仔可能周街都有人請佢食野 個個當佢細佬

根本就係狗飯

多謝

琴日唔見平仔
簡直一日不見 如隔3秋

老娘好似有係依度開account，不如叫佢煮返幾味比平仔啦
口口都見佢食狗飯咁可憐

堅係骨idea
老娘x平仔crossover

真係勁似狗飯

大兜亂啫
細路係食糊仔架啦

真心似街邊餵狗

老實講二嫂個炒飯好似開胃小小，我比2分
二哥平時煮個d 0.5分，有0.5分係同情分

創意料理狗飯

滿分係幾多？

二哥買既大家樂早餐又有幾分

二嫂開係咪叫雙下巴廚房？

你老婆係幽默大師?

咁垃圾嘅女人都有人娶

狗糧黎既

大家樂為你做足100分

你未計二嫂懷胎果十個月
你可知道平仔個鼻咁挺二哥果時一定好乖
所以應該有4年之久了

咁二哥你食咩呀？

係咪食得多右邊燒肉飯 仔仔右邊無乜頭髮

小朋友食呢啲野好無益WOR

你隻狗都ok好餸

滿分當然係一百啦仲駛講